光復元朗記得一定要戴口罩！！

發夢好多次遊行 好多人都唔戴口罩 我知道係好熱 好焗 但係今次真係一定要戴！有兩個原因。

1）打破白色恐怖

啲黑社會就話著黑衫 戴口罩就打 咁我地就更加要著黑衫戴口罩，夠膽就黎打我地！我地唔會怕你！！

2）以防被點相

始終對家係黑社會，比佢地點左相有可能無啦啦夜晚晚搵人打你，所以大家一定要好好保護自己，一定唔可以比人認到！

咁多位加油

仲諗緊出唔出元朗好

推！！！ 要識得保護自己！

其實，你地唔好行大馬路，行每年舞龍舞獅嘅路線咪安全囉？咪唔會有唔安全嘅理由

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

毋忘612中信事件，警方做法猶如謀殺，必須成立獨立調查委員會